如果人多，有成千人喺金鐘等比十幾個警察查袋會點？

咁會唔會誤以為係包圍？